每次咁多人情願企起度畀人捉都唔識反抗

每次一圍，就畀狗罰跪哂地截查；
人數多狗成倍都仲可以乖乖聽指令，
咁開花黎有咩意思，圍觀屌狗又有咩意思

唔明，或者坐48小時一定冇事

咁你呢

得我一個有咁既心有咩用

坐48都無謂啦，見狗圍捕第一時間就舉手
咁出黎撐場有咩用，淨係出黎喺附近叫/睇人被捕？

你有架車就搞掂啦

香港人報仇
香港人反抗

呢啲口號黎打下氣架炸

唔通好似中国人咁拎刀斬城管咩

咁如果走唔到點算？
入硬㗎喎

大佬，我郁都要人陪架，我一個郁點夠玩啊

非法集結都入硬架啦

因為唔係6月

勇武文職最安全

非法集結
定係
非法集結+襲警+拒捕

再者非法集結點樣一定中

如果咁驚犯法，你落黎做咩？

畀你揀你揀罰錢定坐監啊
出去係為咗同人鬥坐得耐？

講真如果你唔驚嘅話，只要好似狗頸義士咁做就好大機會冧到一隻，但結果係要坐十年或以上，你肯唔肯先？每個人可以承受嘅後果都唔同，只可以話香港人仲有野可以輸，未到可以豁出去嘅地步。
要明白而家香港人最多係做到咁，咁到底係放棄返屋企做返隻港豬定繼續做返少少野去保持熱度就自己決定，但要改善鳩企等狗到尼樣野。

你千其唔好郁手還拖添呀，到時你一個拖住班狗，周圍班人跑得快過保特咁走，走完就圍住你睇你俾人打同拉，補2句死黑警就算

唔值呀

士可殺不可辱
但香港人同支那人一撚樣，同一個種
好乖好聽話
要踎就踎，要跪就跪

就算當場走到都唔係安全得哂，一個唔覺意俾人睇cam跟到，上門拉又冇人救仲要衰多幾條罪。

成撚日有新聞話支国人斬城管

隨時最撚勇係佢地真反抗

劏第一隻狗，香港人就有機會贏了

但到而家最勁都只係傷到落單狗少少